{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25404",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 덕계 WE"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数15室で構成されています。案内支援言語では韓国語を提供しています。基本的には2名を基準に入室が可能であり、追加で入室する場合は当日現地にて追加料金を決済しなければなりません。客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。当宿では客室ごとにWi-Fiが可能であり、スピードケア加盟企業として無菌清浄空間を維持しています。また、ご宿泊の会員様には部屋ごとに2つのカップラーメンをご提供し、フロントの前には製氷機が設置されているため、氷を飲み放題で提供します。夏季シーズンには氷とミネラルウォーターもフロントで贈呈いたします。お貸しする貸室時間は最大3時間まで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "15室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では何名を基準に入室が可能ですか？",
            "answer": "基本的には2名を基準に入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "追加で入室する場合は当日現地にて追加料金を決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室はいつ割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当ては、提供された画像と同じですか？",
            "answer": "いいえ、客室の割り当ては提供された画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金は常に同じですか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような清潔空間を提供していますか？",
            "answer": "当宿ではスピードケア加盟企業として無菌清浄空間を維持しています。"
        },
        {
            "question": "会員様には部屋ごとに何を提供していますか？",
            "answer": "会員様には部屋ごとに2つのカップラーメンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フロントの前には製氷機が設置されており、氷を飲み放題で提供しています。"
        },
        {
            "question": "夏季シーズンには何が提供されますか？",
            "answer": "夏季シーズンには氷とミネラルウォーターもフロントで贈呈いたします。"
        },
        {
            "question": "貸室時間は最大何時間まで提供されますか？",
            "answer": "お貸しする貸室時間は最大3時間まで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 442
    }
}